仇B 唔怕凍？

正撚到呢

帶咗口罩仲正

唔帶呢？

以為係王騎

又要打j

放心 我 攬住佢咪唔會凍

著短boot好正

借問聲條仔對鞋咩款？

紅鞋兒

Gay test

做乜貼我條女出黎

影到對腳好長咁, 明明得米5

條仔邊個嚟

都幾撚柒

女人隻腳不嬲唔識凍

大家唔好再上連登。放低電話去721集會現場。

夠曬數喇，細細粒粒咁依D先正

個個睇仇B
你睇條仔對鞋

仇b

以為佢頂盡有1米55